一直近乎完美既規律生活,到底仲有咩可以追求?

番工之後放工,番屋企,每日都可以話分秒不差,好似冇目標咁,之前見到個post話想放縱,其實有好多野都想試,但最後都縮,求支持

想試點解要縮？

因為好多想試既野,都係世界上識為唔好既野

例如？

五大訴求、缺一不可、世界和平

食下煙,飲下酒,去蒲下

我仲以為你想作奸犯科
呢d野就冇得強求嘅
你個圈子有人做
你自然好易做

作奸犯科真係唔會,但想仲年輕,做曬想試既野,不過最後都係諗諗下,就都算,又會照舊番工放工,番屋企打機先

睇來巴打係打政府工或某D大型機構

我自己都係一樣 工作穩定 冇人要養 冇樓要供

平淡到個人就癲

唔係曬命 長久落去對個人真係唔係幾健康

要揾D新衝擊

Die

紋身 食大麻 極限運動 應該不外乎都係依d

我都想紋
但毒撚樣去紋會唔會好奇怪?

睇你點紋

瘦底紋到台灣個謝和弦咁都唔差，會有個人風格，唔會在人群中視覺性消失

操大隻既就唔洗講，參考鬼佬就得，一般鬼佬都會紋一紋

當你今年30歲，又當你平安到65歲退休，有成35年比你繼續返工 趁而加去玩下啦，學下野，去旅行，夠秤就去work holiday，過秤就去其他國家體驗下而加呢個時勢，今日唔知聽日事，唔好諗啦，去玩啦

搵門外語學吓
夠花時間又有用

無信心既咪執左個樣先囉
做下facial 修眉
戴con或者換副眼鏡
整下個頭
學下著衫襯衫
好多野都係睇你肯唔肯做姐

我以前都試過
畀個簡單任務你

落街/經過便利店
買本雜誌睇

𠵱毎個係一個好簡單俾你感受
日常生活以外衝擊 嘅方法
希望𠵱啲小小衝擊可以為你帶來新念頭啦

光復香港 時代革命

想去紋,但怕痛

呢個幾好,真係未試過去買雜誌

本身幾靚仔

不如落樓下買本breakazine睇吓
今期好靚

利：買咗